[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4203)

我鐘意搶呀

屌你老母

dllm

1001唔開on9

我唔識開係街 sorry

no你老母閪
開po呀柒頭

老鼠點解咁快俾人追和

D馬咁撚早開 呀叔我早餐都未食點度馬

老鼠俾人禁屌到

山雞今場勁撚到 變鳳凰了

角細好快啲跳船了 實刷角

1號wp jumped

2連

cls 鳳凰禁屌到 jumped了

拿方祖fg cashed!!!!!
客fg 主Ng 半大全收！！！
半膽1-1 和波頂撚住

mama買咩

皇賭會d人 7.5s

老實 全1:3

想追角大

你都好唔老實下

feel到9.5s爆硬

3:1

知我咩料啦

有7.5買大

睇個勢呢場唔係上盤就下盤

買左老鼠嘅可以去懺悔

雖然我唔想你輸 但我買左95b

偶像

笑死

屌你咩莫雷拉又第4

同意 唔係角大就角大

95b都幾難開到

真 唔係角大就角細

9成開主勝

13笑你隻生生性性呢
生性病就有你份

睇下會唔會神10

2-1

WOW

山雞cup

又阻力位

21
角大confirm

山雞2-1

補主了...

dllm 咩老屎

半場都未到就cup

Ng cashed

半大又gel

半客玩撚完

2:1, nice

唔忍心見到皇賭會啲人輸錢

平半真係鬼

屌呀我副身家輸哂了 再見

山雞！！ ng cashed

終於見到賤種老鼠豬波
咪繼續妹囉

我山雞輕鬆Cuped
山雞3rd goal cashed

我岩!

屌

屌你老母Allin角大

山雞變鳳凰

我岩

罪魁禍首： Sob

山雞勁到

咁角大依家刷得角未？

停c停好耐了

有冇人知點搞老破

95b

岩岩邊個係咁1萬蚊巴打?
入左一粒就出少句聲啦
而家派到比人CUP埋

老鼠踢假既
hea 到咁

老鼠被cup = 角球放題

me

老鼠都入唔到禁區

山g ng

客係咪on9 咁樣比隊垃圾cup

岩蛇連中兩注

…屌，今場一買細波
就大到傻，一陣老鼠又追和…

我果條唔至1萬

Fc Sydney 0 gogogo!!!

大岩鳩同有聖又中

屌你老母老鼠

笑撚死 成班傻閪買老鼠

9.5b

係 澳職冠軍

我岩下盤
呢場佢應該有買？

岩蛇

買左客？

你好撚醒呀？

唔知 佢出左水

真 仲要Gel撚哂頭話買山雞嘅係傻仔 笑左 心諗我睇盤confirm到驚都未撚驚過啦

邊個jer我大岩b?

仲買左咩

買左老鼠 派唔到了

半大全大

等睇cup上cup

山雞依期好撚勁

悉尼 24

至少無你咁撚笨柒成副身家買老鼠

檢多少？

睇盤贏到錢 仲有窮人？

半大2.5幾多

手持9.5b 10.5b 點算

我屌你老母呀

等收錢

買8.5s

主盤 主3rd 4.5s

未到阻力位唔使驚

好，一買就輸爆廠…

係一睇就知係平半盤

半大2.5 2.97cashed
望到主盤啲人話人gel 你自己咪一撚樣
完場先gel好似會死咁

贏緊講咩都得啦

半3全3派

屌你老母，
半場得3角

我都唔係問你-.-

半3全？

救命呀輸死了 有冇人派我

半7ok?

Jump

未L驚過，老鼠必勝！

老鼠cup無問題

試下半5

輸緊粒個陣驚都未驚過 睇返前面 我一早出左下盤

敵不過asw

一陣cup鳩你 笑柒你

大家綠字好唔好？

真 買山雞仲咁定 等4

okay come on bb

davila都幾勁

有冇下場 講多幾場黎聽下
想推綜援

澳假買角大
半3咪幾好刷乜鳩

清水心跳 臨尾賠率好有信心

11

…殺哂老鼠飛
頭先班人唔見哂，反手定咩

波po d廢物真係唔撚爭氣 笑9人tg gp 成班又錢都唔識贏

睇盤就知贏，你點解仲係咁撚窮
利申無買依場

8.5b派錢？

真係買左架

批准

0:1果陣買咗主反cup，應該點補？

買得就唔好驚輸 驚輸就咪賭

多仔水泥針左

客cup

屌你，
我9.5角大而家都驚

買神船仲好

近排賭po做乜咁鍾意嘈交

Buy no goal

垃圾船咩陣

客ng

呢場又係外圍波，唔識買

老鼠真係唔鍾意刷角, 成日見到佢地底線回傳

爭緊做大佬

好好睇

我gel兩樣就改變賽果 而家買撚左樓了 仲係波po廢up

睇個勢似仲有2球

老鼠俾我輸半得唔得

雪梨半場都頂唔住咁易俾人cup

4.5s穩了4.5b咁大船

神船呢埸同FC悉尼好相似

老鼠肯定仲有球
和定主好難估

呢場邊個贏錢邊個做大佬啦唔洗煩

係 上盤gel下都俾人ger返轉頭

下場會針返

買唔買角大好

讓平半引左好多人買老鼠了

Feel到下半角球大

大岩蛇做硬大佬

7.5大 點睇

大岩買左咩。。

Feel到係半場角大 入球細

普度又放假？ 今季有冇踢過波

老鼠追和應該有機 要反cup就冇咩可能啦

我都推岩蛇

屌你以為自己真係曼城咩

屌 大崎玲央條垃圾都出

7.5大點睇？

3

10號

3.0
3.4見過未？

7.5s

以為自己mc呀喺度猜波, 禁區都入唔到呀垃圾

我緊係知啦 坐後備同放假有咩分別

你最識

開個和比佢

allin

8.5b 針

有5個角你都偷笑

9.5b已allin

陳7 完左合約？

波po唔嘈交唔通屌波？

角大阻力位891011

4.5b

屌我識就緊嫁啦 唔贏搵你媽賭

角大呢

啲街數搞掂未？

咁失多一球先啦 3:1先再追

老鼠終於輸波了

屌未呀 琴晚又輸多50萬多仔 仆街 -2球街數 想死

唔會應該2-1/3-1ft

之前輸左1次俾西悉 點知又輸

古橋首發

有無考慮申請破產戒賭

用黎報假 你睇下十三少幾成功

岩蛇暫時已中2nd 3rd 準備中主盤
仲有9.5b 大家好快跟

佢跳樓快d

開班教賭未

8.5b 送錢？？

破產要一萬不了
拎個一萬 推兩推好過 推唔到就重刷首抽

對唔住手足 仲諗住派錢

Portland 讓3.5派錢

7’5s allin

佢傻閪黎

愈豬愈多...

大佬蛇

場波咁早踢 又遠 輸好正常

我信了

唉手足咪咁真心 驚你真心左 見你好認真問我

1300 準備

老鼠更衣室收錢去準備慶祝聖誕了

1305

快啦 頂唔緊啦

真心架邊個得閒同你講笑

跟了

爭咁多錢仲上黎9up咩

YY正數開都唔識
你好打到極有限 YY都唔識
星之力一伙的

冇咗格7.5

屌個個都一伙架喇
大字就惡咩傻西

神船大船

跟

叫人開外圍再呃人錢果個都唔識

第二場角能算

落飛落到癲

9.5b or 9.5s

你縮撚埋一邊啦 人地連登開個陣 已經係到 換左ac炸

乜撚野肥仔波大魔王 魔你老母咩

神船係心跳私家g

大字係想睇得明顯啲姐咁惡做咩🤔

神船個盤真心唔錯

今日心水

1. 威而鋼鳳凰
2.曾付出幾多心跳

唉好悶 有冇人打咀炮

你老花架？

去呃人錢好啦 做咩好人

角大落飛

神船半大？

我屌你老母

人地等緊人上釣

打狗不了 唔想比狗打返轉頭

鍵盤戰士啦

岩岩褶完報紙收工

1300 神船 -0.5/-1 今場心跳會放棄盃賽 唔睇好下盤

45分鐘9.5b@2.9
角大落飛引角大
好似係

半一詩召喚

時事台大把

今日間餐廳早放

屌完左季都要放棄杯賽

唔係引呀 正常都係咁開 似真係角大

晨早話sydney 24, 點知真係死咗

想過檔同你一齊洗碗算 褶撚到手指都痛撚埋

Yes. 佢地唔會搏命

識你老鼠今次又打假

勿擾 我要做好人

真依家無人識我

皇賭d人話買馬等入高水

人哋成班弱智唔好笑

有冇馬料水 想翻身

你唔得姐

跟我褶報紙算啦 賭畜牲on9 未見過波po有人賭馬贏大錢

老老實實
8.5b 真係送錢

一陣日本仔 10.5 同9.5角大有得諗

一定係開主盤 即場入球細殺哂

老鼠反杯有5.2

主差D

波po wo波po d人賭馬輸錢就識 次次賭完馬個個都話輸 又要賭

quick 3-1

角大賠率硬到

呢個真心癲cls

老鼠輸波唔刷角

咁我跟你架啦

老屎cup無7頭

食緊早餐有冇人幫我入500落馬會

13:05 日本天皇盃

呢場上下盤50 50

建議博冷

清水心跳第1球@2.60

入球球員：30號 金子翔太

大7先上

7.5 出黎la

俾我？

你先去7仔買點蚊卡

落緊狗會入錢

又話唔再入黎既

笑撚死 又要入錢

佢都冇走過

入31 520 520 ？

同岩蛇對左.......

4.5s仲有1.67 好快入手

幫我入ok?食完早餐入番比你

睇黎任何野都唔應該信大岩蛇

幾撚耐冇用馬會呀

準備上樓

大佬好波

唔緊要 支持左你

悉尼反CUP PLEASE

好 神船全格等Gel

有角未？

神船-1

Plzzzz

角大24

山g又差啲

7.5滿水

頭蛇專業分析 呢場1點開波 下一場3點 即係唔會打和加時

神船all in了

呢場會有幾角

老鼠77分前有一球

4

4444444

7b 上！

你唔好咁諗人啦 當年高登有位手足係工廠區番工入唔到錢 我都幫左佢入

賠率已變屌你老母...

老鼠開始上力，輕鬆
補個入球大

7成3-1ft 3成2-1
10成4.5s

咩已變

屌等唔切水位

難得今日強勢回歸
俾少少面好冇

4c gelgelgel

2-2！

Ok

2 2 gel

買唔到7.5b呀屌

GOAL

2:2 cup佢呀

中

2-2

37,48”個時2-1都開4/4.5低水 4.5高水你就知咩事啦

22

山雞針..

一買完ng就入

Fake未

刷角fast

plz fake

入左講乜都得

2:2

哈哈鳳凰講到又睇盤又唔撚驚

2:2 火藥味濃
好難唔角大

Og

悉尼平手 收錢算

笑撚死 後衛打假波

外圍主唔少轉左1球高水

呢注真心博得過

客Ng cashed 拿方祖入兩球頂撚住

我屌呀Sydney 唔使死

我了

屌 補返主ng同no goal先

2-2就仆得街啦
又唔撚刷角

和其他夠博得過啦

同中唔中就兩回事黎

跟住和？今場劇本似和

日盃要咩好

3ng jumped
4ng 回血

歷高域入嚟準備456

CUP撚埋佢!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

買左cup 心好定

請問你係咩群群主？

刷角未呀

要左垃圾船 希望唔洗驗腦

即場威靈頓鳳凰第5球@2.70

Go

點等？跑緊果陣買？

thx

2-2可以刷角未

ok

跑完買

No goal

信埋你最後一次

365?

Lm

買咩馬好 你出邊隻我飛邊隻

客cup派媽媽麵

OK

中長井

停晒角 屌你老母

留馬會戶口

主ng x no goal 主ng賺500 no goal賺1000

屌死都唔轉6.5

31520520

lm

客NG呢?

Bill gor 5cccccccc

5c 刷呀

5555555

客ng爆9朱古力

又送角

客ng 輸幾多

咁樣踢出去?

預左

哈我屌你老母死都唔轉6.5然後就送一角，你話唔係假都唔信啦

送角

咁樣送隻角

祝你嚟多粒

假撚到

6

我阿婆都識清出去啦
咁樣踢出角你話唔係假都無人信

66666666

6c

角大又叫糊 易

666666 9.5b復活

老鼠不嬲造角隊，數住幾角又送一兩球

下一個入波點睇都係10號仔

悉尼加油

山雞不敗

悉尼黎個cup上cup

老鼠好似想申請戰神卡

9.5入唔入角細好

6c 8.5準備cashed

似9嘅 拿方祖

又送 9.5b

兩邊唔係路
咁樣一人送一角
睇黎劇本似角大

是但啦邊個入都好

7.5手足

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

冰角30分鐘pls

似龍門列美尼

主ng/no goal 主盤 8.5b

封咩

客CUP去後巷派芝士

own goal?

封乜撚

VAR

12m

河床

球證準備紅

無事.繼續

主有個人叫payme 笑死我哈哈

澳洲曼城展示一下王者風範

-3c

2點個場先係

屌係喎

心跳11111

山雞憑咩和波客ng 好穩

心跳11111111111111111

悉尼 李城

Payne

好假 但主同路 幫你叫

即場平手悉尼受讓 笑

頂你Sydney 入到禁區全部腳仔軟

Ne姐係你 咁咪me

神船-1上

平手 定 受讓

老鼠專心反擊

半格照收貨

老鼠個場似仲有1球

5.5B 5倍>4.75>4.25倍

米老鼠

8.5b @2.1 派錢

兩邊龍成日走出黎做乜尻

平手有分高低水架ma 傻西

嘩 咁都MISS

老鼠, 俾D火我!!!!!!

cls

山雞門前唔入

永遠唔信邪買老鼠都係出事收場

CLS

屌你哋唔想入咪講聲囉

4.5s真係殺哂

10.5b $100 頭十抽一
幫叫

角呀角呀

我屌 咁都唔入

快d入啦 老鼠！

同我大力刷！

鳳雞假到
咁都唔入

陣間秒入

會爆

屌你老鼠傻西屌你老鼠傻西屌你老鼠傻西屌你老鼠傻西

5.5b

主空龍撻 q

你唔入 咁對家入了

下?咩話?山雞仲有半格?

有

FC NG！！！！！！！

刷角入波!快

快啲啦雪梨

FC悉尼

Gogogo

比緊

IN MOUSE I TRUST

恩尼斯達朋友隊上

我賭撚左成10年 你教呀叔野？

角呢

大岩蛇又中！

想救大家 no goal好快入手

我

1-0ezgel

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

多謝岩蛇

神船goalllll

朋友隊主-1繼續

角

馬會未有波賭個陣我就已經賭緊了

拿方祖俾多球我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

刷牙呀

雪梨求下你傳波傳好啲啦

屌 角呢？

刷角呀

就快

得啖笑

冰角

神船goal

點解悉尼老鼠會咁多人叫角？

球證偏幫主既

果陣仲係barter economy 我已經用一個西瓜做本同人賭

縮陽吞角陣

笑死
輕輕鬆鬆場場買角細KEEP住中都冇人買

老鼠比D火我

老鼠個場88min前有一球

角未呀冰你老母西咩

護空門........

又唔入

冰角6c 完

好多人追左4.5b

大岩 心跳又中

支持

屌你唔入

又係主隊miss?

屌你老母球證食角

又極限冰角

今次係老鼠

悉尼要攻了

今次客

心跳博冷失敗

下半場秒追和仲點刷角

走啦

大波又跌，好似實有球咁

等大7先上車

開到10c 派了

咁仲唔買？

4.5 5.5b

係搏都搏696 果場
個賠率好似明高咁

近十場山雞最多入到兩粒 今場兩粒到頂了 兩隊十場對賽和得一場 機率太低 所以結論係老鼠win 好穩 呀婆都識買

網側...

晏啲先睇😂

痴根

神船456佢

屌咁都唔入

傳得咁靚都唔識入

老鼠盤夠跌啦

咁大個龍門你唔射去射側邊

24

屌
2:2 和你老母咩
搞到兩隊波都安於現狀，冇heart 刷角

4.5/5 B小注玩下
賠率好似講到實有波入咁

收到指示

又邊隊呀

冇角了

角球呢？

3:2我切個西出黎比你地屌呀

7

角呀

咁撚樣都有7
CLS

77777777嗱嗱林3隻好嗎

-111

-2

對客百利而無一害 保有不敗績 我又贏錢

77777

8埋ON9到

8

8888888

777

好快8c

惦，悉尼想贏
有鬥心

88888888
7.5b gel

-1

彪哥準備！

fast

8888888888888888888888

比多1-2角

快

似客cup

皇賭會7.5s cashhhhhhhhhhhhhhh

9.5bbbbbbb

7.5 2分鐘收錢

7.5 gel

只無大多人買買低左個賠率姐

8.5 gel

Me too

老鼠, 俾鬥心我啊!!!!

7.5 B 收錢

比多角plz

9.5bbbbbb

me too

覺得似

8.5b加油

屌你個西，入唔到角

9.5

老鼠係中意88分鐘

要好似D坑渠老鼠咁鼠出黎啊!!!!!!!

好快9ccc

山雞易到

水手角大bye

馬會tip和

咪撚hea呀

傷就行出場啦

老鼠入未呀

食屎狗馬會，唔俾人入角

仲cup, 走半都偷笑啦

老鼠唔入波唔好放聖誕呀

難講, 澳假d控角好痴線

屌你老鼠

9.5bbbbbbbb

8.5b cashed

佢地又細?

鳳凰第5球@4.90

重注追數一流

屌你老母又瞓地

悉尼盤收錢
10 1 150

我唔經常出現，但中既都會派
大家幫忙集氣ok!?

I!

No goal 啦痴線

13.5

快啲揾人入9.5s就有角架喇

最少半格 我了

LM

老鼠輸山雞

主有飛到 岩岩見到外圍落左幾格

半格

未輸

咁你加油

莫巴勁到跟左

俾球我啊係老鼠

睇即場大細盤就似係4.5s緊既

-1快

老鼠帽子戲法好嘛！？？？

差1c

悉尼贏盤我扮狗叫

23準備

老鼠射好少少啦

只求1c

999999999999

咁都贏到 你諗多左 比返半格你當還神啦

屌佢老母亂鳩Ban埋去做乜鳩

射到咁大力

咩料原來琴晚多仔又踢假

和了88

-2cccccc

2:3

8.5b差1

8.5S頂埋!!!!!!

岩岩埋門咁好機會都miss 真係傾定4.5s

拿方祖救下我

俾心機啊老鼠

有撚排頂 大把補時

加時會有

補幾

頂埋去

no goal了

準備 2:2 9c ft

GOALLLLLLLLLLLLLLLL

補幾耐呀？

Goallllll

搞掂！！！！！

+3咁撚多
CLS

Goal

補3

+3

你咩時空

8.5b 快

老鼠絕殺山雞未呀！

屌你老母又報假

去死啦

全部食狗屎

山雞絕殺未

-2ccc

絕殺未?

輸4未????

黃牌3.5B goalll

報假既老母比狗屌

整多粒啦

澳假冇絕殺？

冇絕殺叫咩澳假

GOALLLLLLLLLLLL

8C

今季d澳假都唔假既
場場都冇絕殺

冇

半格？

三個一齊報假
搞到個心離一離
屌你老味

集體報假 全部食全部食狗屎全部食狗屎全部食狗屎

山雞入撚爆未

最後20秒!!!!!

最on9就係頭先山雞兩碼唔入

究極重心紐卡素噴射機10.5b

diu...

報假既老母比狗屌
Breaking News from LIHKG

入唔到7.5b
好彩無衝動入8.5b
唔係又輸多d

岩岩好開8C

不如大家協議唔好再報假好無

2:2
8C FT
8.5/9.5S
EASY CASHED!

豬半

仲換人 完場lu

水手都幾撚離譜

完未

澳假冇絕殺不如唔好叫澳假啦

7.5B 8.5S CASH
5.5B針 老鼠2ND 針

仲補…

仲補？

補到入

下場墨城定墨勝好

補到老鼠cup

var?

var

Var？

吹啦屌

Ft

扮咩鳩呀 完啦

冇啦 禁區外既

var啲咩？

dllm 假var

完

2:2 8c ft
笑撚死bill

wtf 8.5b死

俾球十二老鼠射啦屌

客點球

var no pen

2:2 神8完場頂死我彪

7.5 岩岩好

DLLM輸半格

禁區出面啦

8.5 9.5SSSSSSSSSSSSS!!!

插水插能到

我跟mama

慘死
食角

我彪角大GEL

Asw鳳凰勁中

老鼠岩岩入更衣室比球證叫返出黎射12m

我船GOALLLLLLL

12m

神盤-1

神船2-0

神戶20

!!!!v神戶勝利船 !!!!!

主12m

賽前話咗會和

原來我買左主 笑

心跳半大

輸半 派唔到手足

神船掙d盃仔入黎有撚用咩
俾咁錢買幾個人，乜q成績都無

7.5b 8.5 9.5s 10.5s
下盤 2:2波膽 主和 中撚晒屌 易賭到

1400 全場和@3.6

呢場睇住澳假角球幾撚假
夾硬刷夠 8 個收工
唔多唔少

神船2-0 半大半主cashed

岩岩係咪有人話我傻閪

有冇人跟到我神船 又要贏。。。。。

半膽2－0 cashed

你好彩

神船又要跳舞收錢
咪撚咁易啦

8.5大咁都死

未Cashed 完半場再Cashed

我船

勝利10.5s了

咪係

21

crashed

清水心跳！！ ng cashed

墨已本點BUY=.=

半膽2－0 crashed 2－1 頂撚住

唔係第一日啦

我半2-1 2-2 3-2 頂撚住

神船準備西，下半又被人追和

gel頭?

神船唔刷c抵輸啦

8 隻角有 4 隻都係送既
引人買大再殺角大
刷夠 8 隻收工，係咁落底回傳

咁真係贏緊...

墨城埸波冇人出水點賭

咁買法遲早輸死

佢大把本

就墨爾本！

睇住第8角以為佢又爆8.5
點知真係又冰

14:00想要11.5
10.5都咁低水點玩呀

696強陣！！！

點買先唔輸死
求攻略

墨爾本盤100%

墨城角大定細

同路！

墨城啦

All in 墨爾本！

點都係墨爾本贏啦

墨爾本 勝利？

買完一注 贏就贏輸就輸 一爆就爆哂 輸爆廠

City Win

得兩屍點撚樣賭

墨爾本呀！

會唔會1開波就秒角

Gel gel gel唔知點輸。。。

心跳射咁多腳

墨爾本 邊隊會勝利！

賽前10.5s

對家

墨爾本100%

信了

角球神又唔出水

神船又食牌

墨爾本應該8-9c ft 上半頂多4c 賽前10.5s入得過

墨爾本Shitty 11.5b!

大蛇們去晒邊

你唔悶我都悶啦

墨爾本勝利第1球@2.40

可以重注

呢注輸頭10抽1派$500

即時退出波post

半一詩

賤熊久違心水
1.即場墨爾本2.5b

墨城

仲lm咩撚野 屌

多謝

我船全格啊！

墨城all in

明矖

新手已經跟實了

一係真飛，一係收皮，你自己揀
唔多講

all in左 等收

皮

事前唔識賭，等走地角算鳩數

佢地次次和波

唔敢贏啊

和和？

今場強烈feel到 00
中左派我

All in墨城了多謝料

都係手多買咗上盤

和和

Ok gun

1.68 10.5b

重心了 1400 墨爾本城!

老母角大上!

same road

針

又黎 你肯走未

遲開波 cashed

今日命中幾多

開個和主 讓和比你

呢場輸

重心 好友利

送角.......

11111111快撚到

11111111111111

等緊足水 咩事咁快送角

11.5b @1.92 all in

角大易到

客禁屌

有冇人一齊玩brawl star

又要再等10.5

乜9黎

唔會等到

App store search下

冇10.5啦
半場都起碼9-10

你夠過氣啦屌

10.5s

客狠狠地將主隊按著來吊

神船俾個-1我

比角啦屌

9000盃 就停左冇玩

半大24

忍豆風雲

老母2C

你隻生生勝勝呢 d性病生左落你度？

10分鐘兩角 11.5仲有無位入

2c 11.5b gel

老母3

屌小學比d點狗屈機

33333333333333333333333333333333333333333

角大易到訓住贏

好在10.5B入到

3333333

333333333333333

3c
11.5半場收錢？

主隊差D送禮

刷撚完未呀 兩隊垃圾

14.5b

呢場唔買C 走去買盤嘅人究竟識唔識賭

呢場唔買角大要驗腦

神般456佢

神船

大軍閥跑得出 比個屎忽你地fuck

準備12.5b入

夠膽就冰

心跳small corner gel

墨勝今日幾醒神

入咗未

goallll

我城

師傅教落澳假平均7分鐘1角

1:0

Gooooggooooalaaall

我城！

冇問題

炸

OFF

Booooooomm

今次反常入12.5細

靚炸
未20角唔洗諗入波

炸完對家

炸完刷角

越到咁

對家入

0:1

好在冇買

炸完對家快到

勝利GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

不破定律

大岩！

上盤24

乜撚野韋達呀

一敏買咗12.5b未

城hea撚到

444444444
EASY

4444444爆角了

點賭呀屌你老母波就比下盤殺晒馬就比冷殺晒

下盤咁輕鬆，唔係咁易呀

未入想入貨就封

打比不嬲係踢士氣
個個buff哂

炸炸炸
炸你老母閪咩

封撚完角未呀

炸完仲要對家

Hi